{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042836",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002016254?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "보령(대천) E호텔"
    },
    "text": "客室のご利用案内の前に客室Wi-Fiが提供されます。 客室番号とデザインはホテルの運営状況によってランダムに割り当てられます。 退室時間を超過する場合、追加料金が請求される場合があり、客室タイプによって退室時間が異なる場合があります。 入室の際の基準人数は2人であり、追加人数は当日現地にて追加料金を決済する必要があります。 全客室基準で1人追加した場合、15,000ウォンの料金が発生します。 家族以外の異性間の男女同室での宿泊は不可であり、備え付けの物品の盗難、毀損、または汚染時の損害賠償と洗濯費を請求します。 オーシャンビュー客室の場合、客室号数またはバスルームの選択が不可であり、当日現地で任意に割り当てられます。 未成年者は利用および男女同室での宿泊が制限され、両親同伴の場合のみ入室が可能です。 入室時に身分証明書を提示しないため、利用が制限される場合があり、これによる払い戻しはできません。 夜12時以降は、他のお客様のために騒音に注意してください。 周辺の客室に迷惑をかけないよう、お互いに配慮と協力をお願いします。 ご利用の際、忠清南道保寧市マッド路171にお越しください。 大川駅や大川ターミナルから100番バスに乗って噴水広場で下車するか、タクシーをご利用ください。 ",
    "QA": [
        {
            "question": "客室Wi-Fiは提供されますか？",
            "answer": "はい、客室Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室番号とデザインはどのように割り当てられますか？",
            "answer": "客室番号とデザインはホテルの運営状況によってランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超過した場合は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "退室時間を超過すると追加料金が請求される場合があります。"
        },
        {
            "question": "入室の際の基準人数は何人ですか？",
            "answer": "入室の際の基準人数は2人です。"
        },
        {
            "question": "追加人数は当日現地で追加料金を支払う必要がありますか？",
            "answer": "はい、追加人数は当日現地で追加料金を支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室に男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、家族以外の異性間の男女同室での宿泊は不可です。"
        },
        {
            "question": "オーシャンビュー客室の場合、客室番号やバスルームの選択はできますか？",
            "answer": "いいえ、オーシャンビュー客室の場合、客室番号やバスルームの選択はできません。当日現地で任意に割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊や男女同室での宿泊に制限はありますか？",
            "answer": "はい、未成年者は宿泊や男女同室での宿泊に制限があります。両親同伴の場合のみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "入室時に身分証明書を提示する必要はありますか？",
            "answer": "はい、入室時に身分証明書を提示する必要があります。"
        },
        {
            "question": "深夜12時以降は騒音に注意する必要がありますか？",
            "answer": "はい、深夜12時以降は他のお客様のために騒音に注意してください。"
        },
        {
            "question": "どのようにホテルに到着することができますか？",
            "answer": "大川駅や大川ターミナルから100番バスに乗って噴水広場で下車するか、タクシーをご利用ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 400,
        "QA": 448
    }
}